其他柯南係快車救小哀係咪死負碌？

冇基德都唔知點算

有好多個柯南

波本都會救

你想講“其實”？

點救？vermouth一聽到斷車卡嗰下爆炸就馬上炸咗最尾嗰卡